【緊急】油尖旺區議會成功阻止討論送中！千祈俾班廢青去阻人開會！！！

英勇嘅警察尋日成功保衛香港，搞到旺角班暴徒想屋企都要俾人打

另一邊廂，尊貴嘅建制派油尖旺區議員，成功阻止漢奸泛民區議員討論送中

油尖旺區議會今個星期四2：30係旺角政府合署開會。咁多位油尖旺街坊，千祈俾班廢青去阻人開會，一定要確保會議順利進行

建制派勞苦功高，大家要去親身多謝呢班區議員：

葉傲冬 民建聯 油尖旺區議會主席
黃舒明 經民聯 油尖旺區議會副主席
孔昭華 民建聯
陳少棠 經民聯
楊子熙 民建聯
鍾港武 民建聯
許德亮 西九新動力
鍾澤暉 西九新動力
蔡少峰 民建聯
劉柏祺 民建聯
李思敏 經民聯
仇振輝 西九新動力
鄧銘心 西九新動力
關秀玲 民建聯
楊鎮華 民建聯

反修例 要發展 保民生
認同請分享 好人一生平安

9月12？

cap錯開會日期

呢張先啱

聽講新世界廣場有間餐廳星期四有優惠，1點半一齊組隊去試好唔好？

呢個區要搵多d南亞出黎投票

新世界廣場星期四優惠

20 人成團，去嘅就留名先，夠人我再開個 TG group

推

push push

push

唔係住呢邊，但都要到！
推夠20人去！！

勾結外國勢力

20個太少

推!!!
有無廢青暴徒出黎反中亂港

樓主好人一生平安

油尖旺區真係好撚紅

唔係呢區都想試下jetso

呢區好慘喎